(廢j請入)年年聖誕註定自己一個人過

Sorry 之前打錯topic依加轉反
如果咁都冇人回就算了

早排同ex分左手
原因或多或少都因為同a女仔太fd
所以成日都會嘈交

我承認好耐之前對a係有d意思
但好快已經冇左感覺
之後只係間唔中有食下飯
我對佢只不過係對朋友咁
佢又完全對我冇意思

點解我同佢已經分清楚左個關係
隔一段時間先同ex一齊
佢都可以係ig摷到再拎出黎講
懶係好意氣深長咁講佢唔鍾意咁
仲要搞到依加咁既地步

點解你地女仔同仔fd就得？
我一直相信你對佢地冇野
相信你既一切
會同佢保持一段距離
點解會條仔又仲會愈黎同你close
甚至表埋白你都唔直接拒絕
淨係講下冇可能
但之後冇同個男同事保持個關係

你淨係識講唔想佢難做
你地仲係同事 仲要keep住合作
唔想反曬面
但你有冇諗下我感受？
我好難做
我唔可以一直扮到冇野咁

係 依加我地已經係散左
依加已經無補於事
我只不過係想知個原因
有冇巴絲打可以陪下我吹水
如果冇人應機就當我9up呻下就算

btw巴絲打們 你地今年聖誕點樣過？

拍咗幾耐拖呀

半年啦
開始冇耐已經去過旅行
始終有d唔捨得...

Hello

I know your feel bro

咁夜仲唔瞓？

你近來還好嗎？

不好

食完宵夜就訓啦